人民日報—全國人大不會承認民進黨發起的所謂罷韓投票

韓國瑜地位, 係基本法付予

That’s none of your business!

狫蚋快啲救韓總

理閪得你否唔否認姐

又中咗計click咗入黎

蚋弟可以修書一封，建議韓國瑜到鳳陽，替朱元璋祖墳守陵，沾大明朱家皇氣。假以時日，韓國瑜必定吸盡日月精華，脫胎換骨